又天黑

我走在 每天必須面對的分岔路
我懷念 過去單純美好的小幸福

天空很大卻看不清楚 好孤獨

天黑請閉眼

閉眼睇得仲清楚